聽日考中文既dse可唔可以入一入黎

留言+正評 拎5或以上
負評就拎U
呢d野好靈 寧可信其有呀

正你老母 傻系

當年hay嫂就係因為考數學前一日俾左負評所以入唔到傳理

你講得岩 比個正評+留個言都唔係好煩姐

正負評=樓主成世冇女

ok

正皮我=樓豬中文拎U
負皮我=你中文拎U

負皮左

正皮我=牙龍英文拎2
負皮我=牙龍英文拎2
唔評分=牙龍英文拎2

我立即屌你老母

信你一成

信

又呃dse雞正皮